［負能量］聖誕節到咗但我好唔快樂

純粹呻下，工作壓力好大
今日返工又被人捽
已經日日開Ot,都係清唔晒啲野
俾上面捽完，啲下嘅又俾麻煩我
咁嘅局面已經持續咗好多個月
到收工個陣見到街邊嘅人一雙一對好開心咁講笑
雖然做慣咗單身狗咁耐已經慣
但我望住年輕人掛係臉上嘅笑容突然好傷感
已經唔知幾耐無開心笑過
放工又無街去，唔想返到屋企對住屋企人扮無野
家陣企咗係條街
我只係想啲工作壓力少啲咋

做剩行啊?

我一定好平安

撐住 師兄 我都一樣 岩岩先off

你都係，撐住

我都係

利申：工程

夜 平安到被那全城情侶違下

頭先過馬路，係度諗如果架車無停到繼續衝過黎就好 我係咪要睇醫生

夜 平安到負了好年華

有工返咪好囉, 正面d

願主賜你平安

祝你在亂流下平安

I have a similar thought b4...

咁諗係嘅，比起好多失去自由嘅人，我已經好幸福

多謝

撐住

巴打一齊加油

加油呀

返緊屋企打飛機過今日
又一個聖誕

有工返算好啦

應該好多工過唔到舊曆年

1）我俾左正評，樓主加油💪

2）做好自己就得，唔駛同人比較

3）份工壓力太大，可以的話放下假或轉工